有冇人飲醉左就好想搵人傾電話

我

然後亂咁打比人

你個名

我都係